[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(20) 0319 Boomerang! 0322成雲生日快樂

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

Repackage: 1-1=0 (Nothing Without You)

Tracklist:
01. Nothing Without You (Intro)
02. Beautiful
03. 갖고 싶어
04. Twilight
05. Burn It Up (Prequel Remix)
06. Energetic (Prequel Remix)
07. Wanna Be (My baby)
08. Energetic
09. Burn It Up
10. To Be One (Outro)

Wanna One (워너원) - Beautiful MV (Movie Ver.)

Wanna One (워너원) - 'Beautiful (뷰티풀)' M/V (Performance ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core

Beautiful 7個一位
20171122 Show Champion
20171123 M Countdown
20171124 Music Bank
20171125 Music Core
20171201 Music Bank
20171202 Music Core
20171209 Music Core

大型頒獎禮獎項:
第1屆Soribada Awards－新人獎,新韓流Rising Hot Star獎
Asia Artist Award－新人獎
Mnet亞洲音樂大獎－Best of Next獎,男子新人獎,最佳男子團體獎
Melon Music Awards－Top 10 Artists,新人獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

留名！唔該丹菜

唔該哂！
唔記得執template

幾正

我地得左啦 開到新po！

屌 濕哂

BOOMERANG 係主打歌???
比起之前energetic /Beautiful 冇咁洗腦
但係MV 拍得好有FEEL

小狼MHkeep住咁正

BOOMERANG大發

Thanks菜菜
新post希望你地每一個都開開心心
showcase加油

講呢D.jpg

菜菜 意識唔到你係講緊我

呢個名好sweet呀

留名
可以係出歌前開到新po

直播

雞雀貓貓雲爺爺金牌選手都出埋黎

仲有MXM

好鍾意ring ring ring ring 個揸波龍爪手

今次個mv同之前果啲好唔同

睇到好暈

睇左I.P.U. 同BOOMERANG 舞台
都係I.P.U 岩班囝囝多 D 又洗腦 舞又好睇 旋律又好聽

想問下，隻新碟幾時先有得買？
我要買俾女朋友

香港應該好快有貨架喎，聽日可以去信和睇下？

利申：無係香港買過

信和會唔會勁貴？
定等hmv?
我真係唔識

CD WAREHOUSE嗰d都好快有
如果你唔驚你女朋友屌你買d唔計銷量既碟既話

唔理得咁多 最緊要買到
唔係要跪玻璃

聽人話信和好似聽日會有，hmv個啲應該要等返幾日先會有

知唔知幾錢
我睇台幣6xx
即係百幾二百一隻？

大約既公價我意思

Hmv cdwarehouse個啲先貴啊
信和啦 計埋銷量

又要去信和

應該大概120-150以內，唔會貴過呢個range

信和150有找

掃返十隻都好平者
日夜各五隻
生日禮物

你女友鍾意邊個

買咁多 咁一定要買計銷量個啲

多謝各位

咁就搞掂，幾抵諗喎

要做好多野架

依家咁都無咩心情睇熊孩子中字

你女朋友鐘意邊個

윤지성
我連樣都未見過

首慢歌仲正喎

識貨喎

呢單野無咁簡單
咁大型放送事故已經好少見
仲要唔熄咪嗰吓咁岩屌鳩緊ymc
有無咁岩得咁橋
肯定有人佈局跣佢地

好老實 做偶像唔使出糧咩
有夢想都要食飯都要養家架
唔明有咩衝突 係咪我好愛我份工個老細就唔使出糧
係咪就可以比人當搖錢樹咁搖 覺都無得訓
最有爭議係奶公佈個私生車牌啫
咁奶退團咪得 兩單一齊搞掂

好撚驚班韓妹一沉百踩
班exol army等咗呢個機會好撚耐

本身想上嚟分享睇完舞台感受
想講狼輝好撚正
上嚟先知咁大鑊 無心情了

最有爭議係d人懷疑雲講粗口
反而今次覺得奶無錯
屌私生人人有責

雖然話講粗口人之常情
但如果真係佢講仲要係啲offensive既粗口
我都已經想像到佢既星途可以話玩完
但見到上面話唔係雲講個心定好多
班仔唔好有事
早兩日jbj嗰單已經sad咗好耐
今日開開心心又搞啲咁野

大家努力刷音源啦

唉jbj 今朝見到公佈演唱會個名 epilogue
個心沉左成個

香港刷係咪唔洗理個VPN?

是咁的
其實大家不如睇咗條片先再諗吓屌唔屌佢哋
事關
1. 其實條片有啲位聽唔清楚佢哋講乜，有些少俾人扭曲咗
2. 講結算同無得抖嗰啲位我認為，我認為啦，算係rap咁樣嘅吹水，又唔係真係狂鬧狂呻咁
另外呢，雖然大家係好落力咁投票俾佢哋，不過唔好唔記得佢哋真心係惡魔行程，真心俾你都癲啦，私下呻兩句有咩錯講真，係人番工都會話辛苦鬧腦細鬧個客，只係今次無啦啦俾人爆呢條片（好彩係鬧私生唔係鬧飯），然後啲韓國人接受唔到咁解，條片真心好小兒科㗎咋
仲有條片提嘅私生飯同結算問題點解班網民提都唔提，做人無曬私隱，番工番到隻積咁嘅樣又無錢收，點解唔可以投訴先？係咪以為佢哋吸風飲露都生存到？
無錯職員都辛苦啊，但唔代表佢哋唔可以話自己唔辛苦喎
佢哋其實無乜錯
真係要改進嘅，可能係下次roll機前stand by安安靜靜坐喺度咪算

呀仲有
YMC食屎啦

P.S.
韓國鬧最多係佢哋講嘢低能又爆粗（有人話成雲爆粗）
頂你哋唔係真係以為靚女唔痾屎下話

唉 今日全日好忙
mv都未睇 就有單咁嘅嘢
好頹

睇左句粗口嘅意思 再接埋上文下理之後 好灰

我懶無理到 順便當買歌聽下

唉屌 好想要

好彩係visa
如果部atm食咗張卡就

有講過係一件事
拗得番又係第二件事
雖然話做錯野係應該負責任
但呢個責任佢地負唔起
所以淨係想兜到少少 唔使咁worse已經好好
始終大部分人都認為真係有講
利申 糬死忠 因為佢鐘意埋hotshot

拎出嚟俾錢都幾搞笑

世雲會合流被子

正啊

我波

必睇指數又再提高

OK 咁要追

想要嘅話咪上網整張tap and go自己upload相做封面咪得

呢個idea

好似好多cd rom浮上面，大家得閒上多d水

因為呢件事先記得要入嚟留言
托咗朋友係韓國買碟 再努力刷音源
繼續支持我家旼炫

旼炫教歡迎你

是大家團結的時候

我係俾啊妹捉咗入教
本身睇101最鐘意白虎
跟住追完101就陪下啊妹睇Wanna one團綜呀 其他綜藝咁啦 有日睇happy together
佢地笑旼炫母胎單身 嗰吓突然間覺得旼炫好靚仔 心動了咁就入左坑

刷音源

出左comeback show中字，快d去J

又靚仔又温柔 多啲入嚟一齊討論

要買6本先整到一個

今日係信和換到 好細聲咁尖叫咗

今日都係信和見倒有人day ver一開all Daniel 爆哂rp 好羨慕

我都見到
然後我自己乜丹都冇
屌

仲記得2012新東方岩岩出道好留意佢地 頭2隻album 狂loop 之後唔知咩事唔見左
就算到到而家見到佢地紅番就都仲係好滾動

召奐梁耀燮裴珍映會然

真係痴撚線 流左一滴感動既眼淚
係世紀大合照啊屌

WO事件

裴珍映世界第一

唔知上面有無post過 剩返8個鍾 求大家幫手投JBJ
追得好貼相距得0.1% 想係年尾都見到佢地個名

每個社交帳戶都可以投，ig twitter google fb 都得

好多圖呀
金主們，RS，認哥

本身一直mon住呢個post睇下靚相 但最近嘅野搞到忍唔住上水
陸智譚條八婆又發癲

條八婆真係痴撚線 自編自導屈鳩我丹
搏上位唔係咁呀

ummm 咁你而家係鍾意白虎定旼炫多啲！

[/quote][/quote]

好難揀啊 我好貪心的

樂華d Cody真喺⋯

有分界好好多

條脷想點啊

屌朴佑鎮好撚可愛痴撚線！！！！！！！！！！！！！！！！

成雲呀生日快樂

生日快樂呀

我地小而珍貴嘅成雲哥哥生日

頂點解會冇咗個快樂

河妖精生日快樂

吹奏吓我樹熊蛙先
好sweet

佢地真係好似樣

成雲生日快樂
真心希望你地每一個以後都可以開開心心

咁遲？？？點忍得到

【鑒定結果澄清翻譯】180322
過去3月20號本控訴聯合（推特forHSW_）向數字科學調查研究所進行了聲音分析鑒定和說話人鑒定的委託。
今天拿到了相關的結果，現在公開重要內容以及全文概要。
聲音專門機構的分析結果如下。

1. 鑒定影像的0.39-0.40之間的內容被「聽取」為‘미리미리 이케해야겠다’，判定為「要提前這樣做才行」影像裡面的說話人跟河成雲平時的聲音對比「一致」

2. 鑒定影像的1:00-1:00.5之間的內容被「聽取」為‘대따해라’，被「判定」為‘回答吧’影像裡面的說話人跟河成雲平時的聲音對比「不一致」

3. 鑒定影像的0:40-0:46之間的‘xixixi’是沒有出現人的聲紋的機器聲

Cr 微博

你地以後要謹言慎行 有咩要嗔都返宿舍先嗔
希望你地吸取教訓 順利行埋2018年

生日有好消息

記住之後要小心啲，唔好又俾人話

成雲生日快樂

Spotify仲未有新歌

仲要連 i promise u都冇埋

我都見到！唔知做乜事

想講新一輪yo hi同lens nine d相都好好睇......明明講過再也不屌yo hi

屌 又要踏上食餅之路

香港係咪唔會有

等下759啦

想要 點先有 係咪要一次過買好多先有？

所以我轉咗返去kkbox

好似下個禮拜播

應該唔會延咁耐嘅，況且件事都淡哂，所以下星期播機會好大

無事就好
繼續走花路啦

隻色好核突

好柒

點解成日安排佢地著毒撚恤衫

嗚嗚嗚嗚

真 校服？

好期待

好立體

Album入面張golden ticket有咩用

抽獎用

抽戒指，拍立得
話說有台灣人中過的

大家有無唔記得佢正職

新人留名
最中意旼炫

歡迎

旼炫教真係好強大

即影即有ok?

想要戒指 佢地on show都keep住戴

中到嘅係乜都冇所謂

內褲
實在太難忘 次次諗番都打冷震

好羨慕我兩個ver一個旼炫都無

spotify 終於有！

到底wo有冇cb到

佢地唔係韓國，27號返韓國之後先開始comeback 活動

支持

我平時都係咁叫，但唔知點解見飯圈無人講以為一定要叫拍立得

comeback show完咗之後就冇曬聲氣......
好彩有少少綜藝吊下命

除咗信和仲有邊度買到

都唔明點解放完MV果個星期唔即刻打歌
熱度都冇哂

係759見到雀

頂 我未有藍色版
等閒落樓下望下先

乜原來仲有 依幾個月唔點見

正常係同一個星期打歌，但佢地呢個海外行程應該好耐之前已經定咗，所以一定要押後一個星期打歌

呢個新版立牌黎架

咪又係因為YMC既垃圾選歌搞到成件事推哂遲

好想狗衝屋企樓下嗰間！！之前見過一次舊版就冇見過

去左屋企附近果間但乜都冇

好似每間分店都唔一樣，見有人整合咗唔同分店啲貨源

我屋企樓下個間有好多朴佑鎮

邊到有得睇啲貨源
行左幾間都揾唔到在奐

係靠住唔同地方嘅人list，係
grp度講返，可以參考下

嗚 我一個yohi都冇擁有過

好少minhyun

買定多盒俾你 話唔定遲下香港場會相見

好啊 唔該你
我一定會去香港場

屌......樓下嗰間乜都冇
睇嚟個情報來源有誤

呢個情報係今朝，所以可能已經俾人掃哂

一盒都不剩咁癲架咩
算 遲d上gmarket買新版

一盒餅就勾搭左

我一直都有幻想過會唔會見到大家真人

一個傳一個好快掃哂

岩岩先食曬屋企果十幾盒 又要繼續食

新飯留名 最愛邕丹
雖然好似有點遲先鐘意佢地..

歡迎 有心唔怕遲
邕丹黨又壯大左啦

雖然一開始唔係因為佢入坑 但愈望佢愈正
好電

應該都係等奶返黎再組團
呢段期間廢時冇曬人氣就so吓lo先

我條仔幫我準備嘅生日surprise

我條仔等緊我返屋企

Boomerang 初一位粗卡!!

想問吓今次cb係咪冇上音樂節目打歌
點解搵唔到live既

聽日先正式開始打歌
可以睇319既COMEBACK SHOW LIVE既

未上姐 睇住comeback show先啦

d人話the show預錄貌似有個人直拍
開定屋企部抽濕機先得

首ipu好似都出咗好耐
今日boomerag已經一位
原來仲未打歌

仲以為因為打飛機單野
索性今次唔打歌避風頭

香港濕度100%

我諗係轉主打既問題 佢地本身月頭就CB
飛幾日應該晨早定左 所以搞到推遲左打歌

雖然應該都會掃一位
但今次啲歌冇上兩次咁好loop

轉主打都好
Ipu直頭似side track

你睇下出面邊個團會換兩次主打...

IPU> Boomerang
認同請正皮

俾唔落 兩首都麻麻
但幾中意Boomerang隻舞

IPU告白ver>Boomerang>IPU

其實就唔關事，之前就定咗去智利
咁啱撞曬打歌嗰幾日都無法

I'll remember >> 其他

呢首聽到眼濕濕 唔知今日會唔會再唱?

M COUNTDOWN D相好正呀 (無圖)

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

左邊歸我

好正呀 姐姐不行了

奶奶留比你啦

冇人同你爭喎放心

我pick中間

請問呢張係咪P圖

個個都唔同色咁

一粒粗卡

第二個一位粗卡!!

隊長又喊

傻仔隊腸

感覺唔錯
希望可以大發

好可愛

上床前好清新
一上床就變野獸

利申: 上過黃生床,有感而發

( Show Blocked User - 姜丹條菜 )

突登為咗99睇咗幾集Battle trip...
痴線好期待

哇屌我都睇下先
見到微博有d人話想佢地好似ioi咁黎中國
大佬千其唔好啊

去夏威夷啦

強推MAMAMOO嚟香港嗰集
仲有酒店房內叫起床嘅鏡頭 不得了

正諗住睇mamamoo果集
鍾意佢地
可能我地真係見過

我唔係MAMAMOO飯嚟架
想睇佢地喺香港玩咩景點所以先Click咗佢地嗰集

一位粗卡

Wannaone go 等左咁耐得6分鐘！！

cut咁短仲要一個星期一個星期咁播

痴線短到咁

好似話佢地係去一日，所以先咁短一集

還我zero base 比班仔做翻自己咁玩下訓下仲好笑

短到咁

不能只有我見到

今場100分

啱啱拆左night ver
佑鎮(小卡) 大黃(鏡卡)(拼圖) 有冇人可以同我換丹

抽到00小卡好唔開心

正想為BJY唱歌真係進步咗而偷偷抹眼淚嗰陣
下一秒就因為聽到條友句鳩rap 笑咗出聲

有d野註定係你既就係你既

今日真係靚仔到痴咗線

認哥!!!

雀崩壞左

佢個肚 嚇親

以為佢真係跣親
以為係真肚
嚇親左兩次

好似係真肚
我又要改名啦

你sure唔係真肚...?

可以點假肚

以為係氣球 果下仲諗點解可以同膚色一樣

唔怪得biu之後冇見過佢個腹肌

見到小貓裴珍映
小妹不行了

已經訂咗
今次好抵喎
20000won就有咁多嘢送

大家準備好追星喇喂！！

唔知會大概幾月？好驚撞正自己旅行

新飯留名
好鐘意99line
利申 : 已追完zerobase 覺得佢地嘅chemical reactions好正

wanna one啲抒情歌真係好打動人
激啲嘅歌就啱哂趕返學嘅時候聽(行路都快啲 xdd

In 99 we trust 歡迎歡迎

but xdd.......

xddddddd

sor 一時手快
不過諗起係限定團有啲sad

到時啲黃牛先精彩

跪求一定要加大陸場 唔想佢地狗衝落黎睇

痴
撚
線
架
屌
！！！！！

哇痴線嫁全部都女友視角
大家快d去ig睇
Caption全部一樣係想點

各位巴絲回覆上手個陣如果內容有加密記得跟番呀

新飯留名

睇Radio Star入左邕坑
好後悔咁遲先留意佢地

歡迎
依家都唔遲呀

新飯
呢排tvb播produce 101
入左大坑
連個fd都話我痴左線
即刻入左新專

你個名

歡迎
各位新飯都多d留言交流下

起曲！ 啊啊呀～～～～啊～～～啊呀～～～

不過我都係入左大坑
第一次追星追到咁癲
我d fd都話未見過我咁

我都係
初中個時鐘意sj到依家相隔7,8年
屋企人都笑我廿幾歲先追星

雞仔

又有新人
歡迎

自從呢一兩個星期入左坑係咁買番啲舊專同雜誌
日日loop 歌同綜
好似吸毒咁
我媽咪仲話不如買啲框錶起啲poster掛係廳

佢地都好多綜藝下 Wanna one go好正真係好好笑

新飯留名
睇佐produce 101同佢地嘅綜藝就入佐坑了

好多新人啊
你中意邊個啊

最愛姜丹!!!

突然好多新飯
連我個fd呢排都因為開始睇produce 101 而入咗邕坑

個胭脂色咁怪
泥土色

歡迎
btw 咗
利申：真係唔係肥絲

一齊陷入姜丹無窮無盡既魅力

頂我都推左個fd入邕坑
佢仲要係本身勁憎泡菜
早排日日係咁比佢睇邕靚仔相同雀搞笑gif
到今日先同佢傾完可能一齊去睇台灣場

早幾日另一個fd黎左我屋企訓
佢脫離左kpop好多年
我逼佢睇101同w1 d片睇到4點幾
佢一見到邕就係咁話好靚仔
今日同我講開左weekly idol睇
希望又推到佢入坑

見到咁多新人留名搞到我都想留下湊下熱鬧
呢個post keep住由舊年年尾追到而加
身邊無朋友鐘意wanna one所以好鍾意上黎追post
不過平時都淨係齋睇齋正皮無留過名
最鍾意Ong
佢真係好正

我個fd係明明一直都鐘意開邕嗰種樣嘅男仔
次次俾親佢睇相佢都係指邕最靚仔
但叫極佢睇101佢都的唔起心肝睇
直到j2播先成功lur到佢睇
跟住佢一睇第一集就已經要入邕坑

佢真係好正
台上跳舞個陣型到 平時就傻下傻下

歡迎大家入左一個邪教

歡迎 多啲留名大家一齊討論

3日根據放送界相關人員消息，WANNAONE成員河成雲、尹智聖、李大輝、賴冠霖作為"祝賀
使節團"參加了於昨日(2日)進行的MBC Every1<一周的偶像2>的首次錄制，為新MC李尚敏
、俞世潤、金申英送上祝賀。

兩老+兩忙內

wuli奶奶

粉紅丹

[冇圖]
嗚99拍Battle trip一齊去咗睇櫻花 會唔會太sweet
即刻唔嬲冇得出國

好多新人
小妹都係新人啊
1st pick狼b

Wanna One's Yoon Jisung, Kim Jaehwan, Lee Daehwi and Park Woojin as SBS MTV 'The Show' Special DJs

走啦你 我唔想搞大佢

做咩姐你

邕智曬太陽圖太美好

奶奶你好
請飲茶

台仔俾人杯?

只係見到我狼b發咗癲咁射心心

一粒粗卡
IPU個個都顏值爆燈
可惜得隊長做代表一個唱歌好老尷
佢個頭隔兩日又唔同色

只係見到今次cb輝輝心情真係好到震

巴/絲打 挑撥離間nono

一位粗卡!!!! 原來頭先係滿分
可以聽下隊長唱歌

樓上轉死性?

想問下大家 知唔知邊度仲有代購手燈
搵左好多都無或者話唔知會唔會再開
一萬個感激

都係ig搵下
有d有現貨

Thanks!!希望演唱會前買到

黃旼炫你都對得我住啦
又抱抱又同人跳tango
返黎跪玻璃啦你

我已經叫佢唔洗翻嚟

最後啦 今次要買

又JBJ又雞仔又安雄
銀包mola mola

今集ok wanna one會唔會太幸福
99 邕雀 狼輝 狼雀 (係狼雀冇打錯

我all雀
我之前以為訓真係喉嚨痛

我狼all
好想睇佢食曬d哥哥

罐狼萬歲

99Line

男飯w/z隊長

我是搬運工
怕有巴絲miss左d片

朴佑鎮痴撚咗線啊！！！！！

除完恤衫除埋個扣
講撚咗幾多次
唔準係出面俾人睇蝕晒啊！！！！！！！！

除完恤衫鈕
激動到打錯

你唔好將你d ff打出黎啦

有無諗過個扣其實頂住個肚仔
不過99一直痴住太美好

比你個標題吸引到 仲以為成件恤衫除咗點知入到去睇 冇既？

哈哈哈哈sor9
衫鈕衫鈕衫鈕 已經好正

佢既lin到腹肌都唔知睇過幾多次

有人統計過 而家已經睇過wanna one 9/22 粒lin

有冇圖

唔知幾時可以睇埋bjy另一粒

嘩dnlm
班仔今日食咗咩
個個都正撚到仆街啊屌！！

唔識點加密.....

朴志訓好man呀!!!!!!
又charm又cute又man

[member]
李義雄生日快樂

跪求新專大發 [member]

搵齊11個人琴晚既飯拍

正皮咗你樓上個張

全部世界級

淨睇文字版預告已經覺得好正

0.5倍速energetic

負皮咗你

唔知幾時有得睇呢

反了反了
確認6月1 2 3 號首爾場無人講

完美錯過哈哈哈哈哈哈哈哈哈

7thWin

每日都刷新自己可愛指數嘅裴蝌蚪

想要小卡 見ig個個都係到求小卡
我有pwj小卡 ldh mirror

YDPP出咗
無咩特別 有d失望
駝雲竟然無咩火花
然後世雲個棒棒堂式玉米鬚頭真係

想去

知唔知幾時開售呀？

啲人話係百事主題曲黎
聽完都唔多記得

未公布

屌睡衣！！！！！仲要個領..........
好羨慕朴志訓

KCON 2018 NY 6/23、24舉行 Wanna One首次出擊紐約

有冇人知點買wanna one 台灣演唱會飛
香港場個陣去左日本未番
人生第一次咁有慾望去睇演唱會
以前冇試過咁迷
真係好想去睇

去ime facebook等公布

老老實實台灣人都未必搶到
真係唯有等人"買多咗"放 or 黃牛

有冇人會去台灣場 有啲心動

又係小妹儲rp既時間
祝禾搶到韓場飛啦

買到既話會去
個場都好似唔細
好似大機會過香港

貼奶？祝你去唔到牙

大佬 我知錯了

正啊 祝你成功搶到飛

啱啱睇完琴晚個集嘅被子外面很危險 好想xiumin快啲出場 好鐘意佢同丹嘅互動

祝你搶到飛!!

Loco都幾宅 丹未出場個陣佢都好笑 xiumin應該下集後半先出?

Loco真係完全睇唔出咁宅 仲有鄭世雲 我勁期待

我都啱啱睇完 Loco好好笑 仲有丹啲浸浴聲？

應該係喇

原來係浸浴聲

柯南丹好神，中哂
Loco好正

好想快D到今晚呀！

下星期無歌打啦

第9個1位啦

差少少 好激動 今日又係眼鏡邕!!

睇直播啦

好爆會推爆左個po

睇你文字直播

有冇link

雲顏值爆燈

今集個個都好靚仔痴線

係咪有文字直播

又笑佢方言

雀既方言

又緊張

7人pick

好 撚 Q

大輝又rap

又崩壞了

嘩你快我成分鐘

大輝

Bilibili啦ching

GD奐

我咪b緊

屌你老味真係一啲都唔似

係 我仲覺得首歌好熟但諗唔到邊個唱

係咪要開定新po

照推

原本隊長有後補

雀真係好正

屌想睇呀 雀同允浩同Minho

我由看見你的聲音開始啲綜藝都未得閒睇返

愛子難得咁主動

Dancing line

搵人開新po啊

開左啦